[PS4/PC] Monster Hunter World [320] 太刀先係親生仔，不服來辯

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王攻略

爛輝龍攻略

對爛輝配裝方向/參考

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

#1 係假Sunny
真Sunny LM

新手留名

個負皮我俾嘅 自己反省下

Lm

鄭子誠gif

成班tk 狗

太刀世界第一

lm

燒！

曲呢

燒油雞！

留名

有冇人打貝貝

tree-2 L字頭巴打team

周任4隻骨鎚好悶

老手回歸 唔知有咩打

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

又係combo死

打樹 3斬烈1笛 普通打
騎左個時逼我睇斬烈彈 就盲

有冇人同我瘋狂歷古
仲有好多兩格 三格

同咁多位神父好似唔同世界咁

開

主賬未齊裝同珠
但係已經心思思想開過個嚟玩

最主要係唔捨得啲活動裝
係咪應該開修改器改下名樣同埋貓算

上面code?

係

del save再開過咪得
邊洗咁麻煩

巴打好豁達
淨係捉雀仔我已經唔敢重刷

Join

我off左

入緊

轉頭開吓歷戰冥妃 or 歷古
刷緊冥燈角

未打骨鎚週任
你做左未？

我想刷滅盡鋼龍玉同挑戰珠咋

未
有冇人有冥燈可以爆角 打咗三場街場都爆唔到角

雞的燒烤大師

留明

下場等埋我

打第二場

一陣你入
唔開救難

好耐無玩，之前打到新出既爛輝龍(果陣)
見黎緊有新DLC玩返拎下手感
想問下大劍/盾斧/輕弩依家最勁咩裝
之前用噴射大劍/角龍盾斧/屍套輕弩

輕弩 #2有 其他幫你唔到

啦啦林打貝爺 等歷戰王再出就追得返

更新埋我套恐太 可以出埋飛燕

巴打你套裝點砌?

想問下強打衣射斬裂係每1HIT都會有暈眩值, 定係射落去個一下先有暈眩值

斬裂彈
多人用加埋高輸出配裝其實傷害唔差

你套野都冇龍屬攻,唔係恐暴專用
俾我我會簡把無屬有洞既加無擊

呢套裝夠唔夠打？ 得既我打幾場其他怪練練再去

你確力恐太係要落龍強3？

無玩好耐，想問下無雙刀係咪已經唔入流

無爛屄龍GE太刀, 無屬性GE話天上天下都仲OK GE

屌 隻搔鳥咁痛既一野秒

特別任個隻?

咩巫師3 果個任務
睇小咗佢

er 飛燕就算喇好嘛
可有可無

都係俾恐太屌打
未有騰龍之前就話因為難上90%會心先唔用恐太用無雙
有咗騰龍校服之後恐太都上到100%會心 冇理由唔用
不過為樣可以照用無雙刀既

巴打太刀唔駛裝防禦7
可以轉其他技能例如精靈加護個類保命技

15分鐘 4紫麒麟 3位巴打入咗黎 無點樣打過
一個人接近打哂成場拎埋資深獵人
唔好咁玩我好辛苦

慘

開佢地名

有冇人可以開場執腳皮

你要啲咩我睇下有冇

我目標主要係黑角
黑角依家係得鈿金大銀

我開嚟睇吓先

你要普通定歷戰

最好就歷戰GE, 好似話HR9至會出大金

好的，改改佢🙏🏻🙏🏻

你喺邊個集會
我開啲畀你

洗唔洗我入嚟玩陣我大把四格

我無人地D集會所, 多數都係自己開個私人GE
3XbknBanik2T

你有冇買守符？ 道具鋪有買
另外再同爆鱗爪合成 會變守爪
兩個帶係身到(守符+守爪) 有30防

你想執腳皮/打都得，睇你

咁無傷7呢？

未合守爪 ... 好on9

聽日一次過執晒佢🙏🏻唔該晒

只有被選中的人先用到，冇油雞份

小事 好樂意帶人

😂👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻今晚多得你地幫手極速斬樹，幾鋪就齊晒果3支濟，正呀喂，唔該晒👍🏻

off咗聽日繼續

4人都竟然有人攞芝心...其餘果3個行行企企？

15分鐘GE話就打啦, 30 /50 個D先執吧

我每款都有，睇你想執定打

可以GE話想打多D

有2個臨完場前5分鐘入都唔怪得人地

你似係打ff14

係 撈亂咗
越打越多怪亂入 好彩都過到

有冇捉仙人掌
打搔鳥最易捉

攰了，開個50分鐘畀你執

好啊

咁我自己慢慢執, THANKS

執到咁上下可以打埋

最後20分鐘先打

原來要捉咖? 太耐無玩完全唔記得個網
啱啱第一次入人個場打貝XXX 貓兩次被CARRY拎到隻裂爪, 似係好野

睇你要唔要儲小生物
打幾場應該齊裝

呢家有咩任打可以速刷HR

我先係魚蛋

太耐冇玩脫晒節，又仲有3個月唔想咁快續psn

新post 留名

唔好再扮我

聽講愈多紫格愈少貓數嘅調查任最易出

恐暴太刀得啦，數值已經強過天刀
就算唔計數值，騰龍4件之下恐太個白斬都長好多，基本上唔使磨刀

btw, 出咗juno y裝之後，組裝機就要不斷tune見切同渾身呢兩樣，睇下點樣出得盡啲skill
絕大部分太刀裝都有updade，好似天刀、火太、帝屍呢啲，都係多咗挑戰者，但恐太就冇了
不過用模擬器計過下其實用死火太都已經得，絕大部情況下依然係最強

無雙刀靚仔好多，同埋個人覺得斬落去個質感好過恐太好多

今星期撚歷戰雷馬

恐太----渾身由以前2升到3白斬更持久

有冇人陪我刷下珠 一丁友好悶

食埋飯先

有無code

4Jb2mWdAsQsA

入緊 ser

咩關刷珠effective?

打屍套

珍珠貝

有無巴打高手可以幫幫我打樹精，完全打唔過

有冇巴打刷珠/仲打緊？

新手玩左陣，剛剛回歸，乜都打唔贏

自己打單人樹先 拎燒雞術 順便熟習下練技術
揾唔到方向 可睇#2
未打炎妃就打埋先

但呢度起碼有3粒自稱魚蛋巴打，佢的確係好勁、好幫人，但要認明真身。

thx 活動快完咯，希望打到一次

一串魚蛋有好多粒

好運既幾鋪就畢業，好似最小要3支濟，
2支外觀、1支片手銀劍升級用。
Btw，唔好咁大壓力，相信活動會重複既。

你班死仔/痴線佬成日亂認其他人！

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

屌 我整多左把雙刀唔夠料整片手

有冇3個燒雞斬柴

魚強巴carry我好多野

有冇巴打知icebrone steam版會遲幾多左右

twitter見到預冬季

冇魚蛋巴carry,可能依家仲係樹處同貝處

k字頭呢
油雞有冇用昇龍拳打你？

當初打雙角龍鬥技 打唔贏
靠佢用擴carry我先得

求燒樹

整天上天下 果關有冇得carry

擊龍王硬幣？

有，成日出阿波極！
波動拳先生又係一樣，無時無刻都會出現幫手，但又係好似有多個K字頭，懷疑有分身。

好多假魚蛋

搵魚蛋巴carry，佢每種武器都識玩

請問有無code ? 就快返到家

有 佢有兩個ac
認住k字頭就得

你都一齊扮

邊個會TK人嘅就係真魚蛋

魚還魚！K還K！

佢地兩個 係魚與熊掌

從不TK

睇我username 就知我係k字頭真身

我醉愛tk

呢樣真

我想問下charge blade 如果係屬性斧 落砲術有冇用？

定係落多幾粒屬珠會好d?

假Sunny之後出現假K

推

召喚

我第一把都未整到我

到，但我唔係999

盾斧 有分兩種瓶 1 榴彈瓶 2 屬性瓶
增加榴彈瓶傷害 主要靠砲術
增加屬性瓶傷害 主要推高屬性

有d武器有屬性 但榴彈瓶黎
每把武器都有屬性上限 把把上限唔同
要自己試放幾多粒珠

同求

上限大概係原本既1.3倍

唔該哂 所以我而家有把爛輝斧 冰屬，就應該推高屬傷而唔係炮術。

Thank you!

有冇人想打下歷戰刷珠

我自己係睇本來幾多屬性
當330咁 大概放到3粒珠
如果係390 大概放到4粒
以100屬做一個單位 睇近邊邊

互扮 家陣化妝舞會咁

我個閃光慢左半秒

秒3貓！？

我睇每粒個增幅
如果最尾一粒因為超咗上限而加得太少
就由佢
可能頭3粒加30 但第4粒加得10 就算

佢放大 我個位離佢地太遠仲收緊刀 已經秒閃斬係差半秒

有冇人打樹？

Sor

我一年前爆咗機就冇玩 早幾日開翻game打完青瓜想開爛輝龍 但係出極調查都搵唔到黃金粹片觸發唔到任務 喺咪依家冇得打定點？

依家冇得打

爛西活動任黎
出果陣大把人會開場好似係
有排你刷

隻驚有爆機

曲？
開緊機

勁耐無玩 有無巴打一齊玩

Mh每個人對爆機既定義都好唔同
有d人覺得到hr50就當爆
有d hr100打埋3古龍當爆
有d出左credit畫面當爆

明明不停新加緊野都可以話爆左機

我每日打贏一個任已經當爆左機
今晚返去又爆

我覺得HR999 白金
齊珠齊爛西武先叫爆機

邊有咁好心機999

好噁心

終於打完了..

有咁既諗法既人應該係真mh fans
唔會有爆機既一日

刷HR個D任打一次有幾多經
如果真係名多GE話都刷得過GE

有冇人打珠

刷齊爛西武都應該六七百hr了

mh2 開始玩
果陣中學偷偷地起班房玩
用vlan打街場

刷完都無心機上999啦

我覺得效率唔係特別化算

Btw 我唔係咁想升hr我太廢，一陣貓左比人話hr999都貓

呢度真正既999係唔會貓

M記4P啦

真正999我笑到抽筋

佢地會貓得好7

冇咁多fd打

有冇code

個時最興8個人帶住幾粒PSP電池去M記打通宵, 成日都比個經理出黎趕人
佢一黎趕我地就是但一個人出去買野食

有冇清打珠

7fyuMkpc3sN2

我多數用vlan開場
插火牛打

所以有經典gif

又嚟

想

你地打我訓陣先

岩岩果場46分鍾出盡奶力

燒油雞!

呢幾日我用蒼星太刀打貝
騰龍裝加匠
打贏都仲係白斬唔洗磨刀

sorry見冇人回，行開做嘢

有好多位

有冇得FREE RIDE

拒絕freerider

我會幫手回血嫁

快d來玩啦，佢地好快手，15mins斬樹！

自由超人黎啦

貝之後冇玩而家回坑留名

打咩打46分鐘

一定係樹

4個人打46分鐘既話真係

係咪去左同棵樹捉E因咋

應該有兩至三個都係奶黎，企埋左一邊，所以先有咁嘅情況，試過第一次出個陣，一個奶完全唔打企係度要打成30分鐘

有冇人可以幫我打樹

2個sup 2支太刀

唔知old news 左未 貝貝都有master level

要使用油雞妹一次性服務

極貝比班999玩到爛

估到，一定仲要用得少燒油雞術

sorry 下次再打過 出街先

好似得我燒

仲未出到舊骨

大家整定開荒武器的全最終武器未
DLC開荒可以派生方便d

留意返有舊骨係單人mode先打到

你係「一斬」？

果場係咪同你一齊打？

岩岩玩返，咁多野唔同左 好似好複雜

有999，基本上係唔好貓就得，
所有問題佢地會解決，班痴線佬傻架！

果D下位骨 下位怪料完全唔夠整

咩意思？
DLC開荒無得用而家啲武？

應該係新派生冇得由g位料整 要由下位升返上去

咁得閒打定下位料先

開荒方便d姐
倒如一開波G位（Master)出泥魚龍太刀
你用上位泥魚龍太刀升易d
但你未整就要番去上位整
趁而加做準備
G位輕鬆d姐

點解1區都可以三貓

我又無咩所謂既，贏輸我都係咁，打機姐，
最緊要享受

想知遲d出新野 應該係繼承個進度？

都係我套裝太妹

岩岩出恐暴龍就無玩
而家點跟返上?
玩開斬斧 弓 槍系列

搵到既

之後就得 唔好問唔好貓 只要信

我打完燈籠就無玩 而家玩返都唔知點玩

新手太刀想請教個招氣刃兜割飛左上天之後又冇得改攻擊方向
唔太捉到啲龍嘅硬直成日變左空氣兜割

左邊蘑菇

向上飄果時可以改變飄的方向
向下斬果時禁三角可以改變打的方向同時機

好似係
反而想知買咗icebrone嗰啲點樣同冇買icebrone嗰啲玩

打樹 3帶1

#2

唔係捉佢硬直兜割而係兜割到佢硬直, 好似係

有冇得帶珍珠貝貝

我玩太刀好少用兜割, 用兜割都係為左佢個氣刃BUFF
多數都係拎左個BUFF之後係肚底無限段, 到佢DOWN左打多幾下差唔多起身自再兜割

我前晚一帶三，講明未必過到，果然過唔到

仲有冇位

唔硬直一係切唔中一係打空氣
更多嘅係俾佢一野打飛
咁應該幾時用？

感謝賜教

落緊黎方向加🔼會轉刀向

帶我未

咁樣唔係合格嘅太刀狗
一上紅刃就兜佢老母 同盾斧一樣
用生命做輸出

其實都唔係 keep紅刃打1set重高輸出可能

好想打珠

我追求GE係穩定而持續GE輸出, 唔係要單次大爆發

兜割唔中GE話, 中間浪費左D時間仲要DOWN左一段GE氣刃
我好好地咁係肚底斬多幾刀D傷害都係番到啦

唔係肯定兜割得中都唔太會用, 今次有一招咁易用GE見切斬要KEEP住貼身打真係無咩難度

如果招見切係好似當年XX個勇者彈反咁難用GE話就可能會係瘋狂咁用兜割GE

有無人打林精

我要食菇珠

屌 跟車太貼

Sorry 巴打

唔用兜割的太刀狗連狗都唔係

太刀賤過地底泥

我仲要係食菇流

太刀公廁姐, 未到地底泥GE

玩返雙刀算 比人踩到狗都不如

同埋善用L1重置鏡頭去你角色望緊個方向

出爛輝果陣就棄左 有冇人帶新手

搵

上面有曲
呢到好多999帶你！

發現冇hr999喺呢到冇人權
成班老屎忽小圈子

我500 有無興趣一齊上999？

已入

班小圈子好friendly

黑暗左右

想問，單人樹任，救返毒妖鳥會有粒攻珠，係咪只限一次？
我第二次嗰陣無

本身tk黑人憎，仲要係capcom親生仔，每招都帶霸體，連斬裂都唔驚
其他武器忍佢 在於兜割爆發比美大劍真儲 高dps又穩定 所以冠以狗之名
然後有名太刀狗走出來同人講我唔用兜割 因為呢招硬直大
係唔係意味弓唔用鋼射 斬斧唔用變形斬 雙刀唔用鬼人亂舞 盾斧唔用超／高解 等同於穩定輸出呢

點解
我開頭係用鎚
但搞唔掂自身啲硬直先去練太刀

我啱啱上hr14

啱啱齊料整套騰龍alpha
仆佢個街升爆防洗咗70幾萬 咁貴架咩
果啲咩歷戰王裝係咪咁上下價錢

驚斬裂架

邊到friendly呀 睇過
又逼害太刀 又開分身扮人

巴打原來有玩

以前就驚 改咗版之後唔驚喇

長期8位數

我未打過貝希望唔雷

可以搞到你見切完大迴旋唔到 上挑個下見切唔到
想tk太刀睇佢出呢招黎打

我玩ps4 諗緊玩唔玩埋pc

cls
成班tk狗

Ps4算啦 手制正d

竟然唔講tk

有冇場可以free ride

唔講埋蟲棍唔用招飛天

我玩太刀 從來只有我tk人 冇人地tk我

1帶3
打到邊區收皮？

講到無兜割就無輸出咁, 以前D版本都無兜割唔通輸出低咩
兜割打得中就高輸出姐, 出10下中5下GE話得真係令願平斬好過啦

嚟緊dlc會唔會玩 呢到除咗會逼害太刀之外都好歡迎人

賣材料喇

我都好想比人帶

巴打們係邊個集會所？

上面果個

sor 一到步見到粒石就知仆街

個個版本d武器動作值一樣咩？
4代蟲棍咁大力 宜家只係用到下

我本來開post想講太刀代代都係親生仔
但係諗起4代把太刀 同我自己都係4代玩蟲棍就唔講了

身家有幾千萬
冇呢個問題

4代淨係會用把三刀流玩下

打樹精好煩
唔好搵我刷

有冇清打珠。

上面個code

冇玩到4代 停留係3代大劍斧時代

再開刷齊裝？

MH1 玩到 MHP3, 之後就跳到MHXX到依家MHW
MH1太刀好弱雞, 去到MH2定MHP2先BUFF到上天花板
諗起個時MHP2個時用太刀打鎧龍, 彈刀彈到滿氣刃自帶心眼夾硬打

MH3就斬斧GE天下, 輕輕鬆鬆就可以鎖死隻怪無限硬直直到死

4代太刀有朵你叫長片手
X就去番普通, XX勇太已經過強, 到W直情失左衡
到WI新果招偽鏡花睇落又將太刀帶上更高一層

MH1冇太刀, 果把鬼斬破係大劍黎

三區

我得60HR，冇問題就來

依家先hr72

勇太>>>>>>>>>>mhw太刀
一下彈反已經=大迴旋 剛氣刃3已經同真儲差唔多動作值 點會係w失衡

仲係用緊剛刃太刀

過多陣就唔使再用

勇太同w太以傷害睇同其他武比都係名列前矛所以我睇操作方式比較
純粹覺得以操作黎講w太個操作門檻係比勇太低
就咁個counter既timing已經長過勇太好多係9禁都反到

我睇上限 睇武器係應該已做到極致為目標

砲術珠

幾時會跌一粒增彈比我

600hr

開始有返啲手感 但唔熟佢動作成q日中

75hr 第二粒炮術珠

達人藝

都係盾斧熟手啲

點解唔吉隊友？

聽日有歷恐同雪見櫻

被hr999 carry爽

9月係咪又係PS4出先 PC等返十年8年

有冇人打樹

有

我唔玩TK

野豬王唔tk

就係想玩 所以而家回巢，但好似有排都追唔返進度

77hr 第三粒炮術珠

係咪覺得d珠好易出？

仲未有解放珠超心痛擊

你又唔帶我

好早已經出左

我都要等TK魚帶我

係咪玩啊

我都等緊被curry

老人家要訓教教

魚蛋巴幾時帶我

不了
睇油雞直播

咁啱 我都睇緊

我炮術得1粒
散彈 超心 強弓果D係咁出

而家打普貝多d風化珠出

我打普貝都係靠巴打CARRY
我係FREE RIDER HR得7X

我都係77 hr

岩岩玩返想問 其實係咪要開d咩先有得打 活動唔見既

Google貝希摩斯

Thank you

係咪有人打貝 可唔可以帶埋我

Hr14x 一粒散彈都無

HR 79 第4粒炮術珠

Hr 7x 有4粒散彈 我有用SL大法去洗珠

仲有冇人carry 我燒下樹

想join，但冇得奶了

Why

街場普貝d人都唔識打嘅

可以

有冇code沖埋個涼入

7fyuMkpc3sN2

貝 打幾場訓

你一拳打死

新手

我先係囉

留名9月開荒 請大假打機

街人唔死當贏

現家開機 夠唔夠人

點解上官網睇活動時間表啲活動同開game睇係唔同？

得5個人打緊樹精

官網寫仲有爛輝？

PC版 同 PS4版 個SCHEDULE係唔同GE
你依個係PC版個SCHEDULE

PS4版SCHEDULE

明白晒
冇留意上面寫steam

Thx

更新緊ps

奶媽裝可以點出？

超心get 82hr

廣域節食茸好
快吃optional

貝-3

係咪打貝

自膠

廣域快吃茸好
節食optional

你地打樹既

入黎 完咗場

玩大鎚表示dllm真係阻撚住晒

-1貝貝

係街場我玩大鎚盡可能都係用2畜一擊脫離, 到隻怪DOWN都如果五連O比隊友打斷就立即行埋一邊食花生算數

想問下有冇人知個6折會員買得未?

11號好似

片手 錘呢d唔落耐衝唔會打街場啦

點解你地咁鍾意打貝

好玩

-2 貝

DC 渣

有冇機會出客製強化粒脈石

psn6折？
唔係7折咩 6折想入 遲下仲要加價

新手想問下 點解我隊友會係石頭後面放爆G

回家玉走算 驚比tk雞 tk豬 sandbag wong
tk我

為左防TK而落耐衝不了

呢d武器係要落衝架啦 多人實會唔小心打到

7折先係,

唔係話送三個月抵d咩？

仲開唔開場

嗰個要非現有會員先得

一個吹耐衝 一個放爆G 一個回家玉由隊友自生自滅
三五成群....

兩樣野，一個係非現有會員可以7折買3個月，一個係買一年送多3個月(無7折)

仲要去Sony store買一年psn卡...其實7仔得唔得？

你班友玩到吹咗耐衝都跳到 . Gun

唔開啦 訓啦 都唔洗我打既

係到練下6地算

facebook 有人問,話要去藍店

屌！⋯⋯我聽日出Sony store買

有時着左不動 有時無冷飲/企熔岩上面都要焗跳

完場個"任務完成"真係好核突但又唔想為咗個quest complete轉日文同英文
有冇巴打有方法可以淨係改quest complete個logo小弟玩pc

明天玩

自己去裝MOD囉

有冇人搵到點訂個艾露貓手制托

唔係今日出咩？咁岩完左

就係問緊點解搵唔到邊到有

屌佢老母 垃圾Sony , 準時搶購喎

PS STORE唔見有特價GE
都仲係168 12個月

有冇巴打開刷珠場

今日唔係有歷戰王打咩

得歷戰恐暴龍

見官網有喇叭作響

果個係下星期

佢寫今日

抵啦

你睇錯pc
Ps4得瓜

萬惡爆G

fb話3-5點更新就有

有冇人想刷雪上999或者歷恐

歷恐

係咪即係會跌 客製強化粒石？

join

歴恐係會跌英雄石個啲

有無人開

歷恐暫時得盾斧過到，太刀/弓比佢秒左

😍
有冇code

我用弩 打唔中佢d弱點就rj咁
入街場成場都扮忙咁
用近戰輸出應該好好多

見人用太刀3分鐘過左，都唔知點做到

其實我覺得打樹仲多
如果想快刷歷古仲好 有珠又有石
歷恐啲石又唔係特別多 又無乜珠

我打咗成倉調查三格屍套都見唔到粒😂

我記得有次patch 調完啲機率，歷古同歷恐出石嘅機率其實差唔多

其實藍店賣個張一年會員送3個月張卡，同7仔有咩分別，點解fb又話藍店買先計

168咁平？

月尾爛輝

有冇場

有冇充能斧裝借嚟抄考吓
第一次玩

你以為好易打咁喎

打貝?

Freeride

打4、5格會好d

係呀，以前歷恐真係好多

46x防長槍開左盾都俾佢秒左

歷恐係我覺我最難打 暫時黎講
有恐暴龍王都唔知點

想知+1

邊度先買到7折既12個月會藉

-2 CG黎TK我 救命

無所謂
都係要推炮術珠？
得一粒

自己入 我地打住先-1

轉頭
食嘢先

要耐衝幾先防到野豬王

輕弩其實都唔錯，今日試下套新裝
應該可以再快少少

打恐暴輕弩用咩彈

無y裝，嗚

頭先打咗舖五格麒麟
有一粒英雄石，兩粒猛
決定清咗所有麒麟

電彈，怒後可以的話就hold住佢用滅龍

未怒果陣用電射頭，射唔到就射肚
怒左hold到就滅龍，最好由頭至肚咁直線射

如果係落石果區眠埋佢再落石兩次，基本上電彈都未射完已經捉得

都唔一定要既。。相差少少威力姐。。
犧牲其他少少技，砌到主要技就得

神父出現

都話4、5格先多

未考到牌

出咗街，愛莫能助

你考完牌都做唔真魚蛋

個攻擊力係好痴線，食個根性飯先打會好d，有人食保險更好

打貝都輸

chain 2殺

爆G CARRY

好彩著左不動姐

好多大神

屌你出匠珠

竟然一出兩粒唔常見

佢個頭成日郁黎郁去 加埋ps4手制 真心覺得好難瞄弱點

痴撚線，單p 5mins！

各位巴打想問依家鎚應該玩乜裝最好

位置唔靚唔一定要射頭
佢郁黎郁去係煩d。。

Btw條岩賊仲煩

明明岩岩爆G 2殺 今次唔得

終於殺左CG 同小霸王

豬車1殺

犯人係野豬王

打貝出埋爆g戰法都要貓2件
你地真係

錬金出增彈

開龍擊彈炸小霸王 自己TUN左出去

得1粒炮術珠 係咪唔洗諗住玩純炮流銃槍

笑撚死我

我想上999
有無人幫打雪見櫻

呢個唔係自己刷快d？

新手轉玩弓
明明客制曬D 裝點解打歷古每次都係一招秒

係咪抗性問題

遠攻 比 低防d
弓好食走位 避招 基本上唔可以點比龍打到

我慣咗用體力+轉身

冇咁易死

仲要插夠體力3

食菜飯打炎王 打左9 條命每次都係成條血秒 奇怪啦 本身抗都冇負

Solo擴？

冇刷過 唔太清楚
應該都係

加防爪同符？
唔係食個d大招應該唔會一下秒

你唔係食大爆炸下嘛

明明以前代代玩近攻,呢代轉遠攻棄完想玩番備戰DLC
冇一把近攻係識用

唔洗掛兩隻都好薄血
用自己擅長果樣武就得啦
打幾打就捉得

記得你係刷貝升999

得貝叫做比較好玩 同常駐
有其他野打我都想打

因為未升爆防，所以先會咁

冇呀
就咁一招地面粉塵爆都秒到
唔通我要拆左3 粒菇佢換體力

一齊擴

打唔打恐暴

為一眾豬下亡魂報牛

而家係咪得普貝？

要食技既話冇體3冇計傾

媽，好柒呀

不如你講講你套裝而家幾防？
一般黎講升爆有400防

我太刀5分左右，搵龍時間損耗問題

係等風漂落黎耐 打就分零鐘完打完跳落去就櫻火

457

一般升爆加個兩個防爪符唔係應該500咩

擴都幾煩幾慢

淨計裝 一件80到

457點都唔會秒喎 除非你唔滿血姐

所以我係解週任個d先打
999之後貓會比人笑嫁

所以我都覺得奇怪 我係樓上跳落去 一比人噴一噴就死左

所以我直情唔撚打，999比人笑會好柒

有冇人打其撚

好耐冇玩 想問而家盾斧最泛用係咪都係鎧羅角斧？

有無場?

榴彈甁係
強屬性瓶係帝王冰盾斧，其他帝王系列都唔錯

鎧角 普通角都得 相差只有10防

屈麻痺陷阱打歷恐

原來歷戰王juno都會出大金

玩左3日先打到hr4

有啲慢

每日玩得一兩個鐘

拼圖巴走場

係咪起老屎忽場

你地幾個鐘不停滅貝就黎絕種

唔想打樹

係咪有人想打雪見？

live

無人邀我入老屎忽

有冇pc juno團

皇后冥燈雙刀客製啲咩好？

你配裝方向係點？

暫時係咁樣

今晚嘅集會所

你都出全輸出技 其實可以換做巫師雙刀

差d比風飄走甩

shit,把刀啱啱先整

入個集會區叫佢同你打樹整 最強雙刀 仲有特效

本來諗住你可能出體力3 耳塞個d少少保命
但全輸出黎講 暫時係巫師雙刀比較好

屌咁就十皮早知問咗先整

傻仔咗

裝埋無擊好高攻

361攻

成班打樹

玩全攻就咁

冇無傷7？

我上網睇好多人配裝都落無傷
但我自己好少成日全滿血
係咪關玩法事

個啲高手黎架，用返自己玩法就得

打樹真係每場都1-2粒龍脈石

輕鬆刷石 宜家應該都夠存貨

已經夠存貨等IB

有無人打樹

客製吸血

耐無玩唔記得左大劍客制果粒石打咩有

歷戰/樹/具
隨機出

係極貝呀

淨係記得棄game前刷左好耐都未有一粒

我50小時左右上到60hr

記錯

678貝貝討伐

刷多幾場

而家有奇撚打未

老屎忽team 仲有無位入？

好似full
上限是咪50人？

歷戰王滅燼龍好惡，近戰200血都照一招秒

條尾扣大半
180血小心打

係丫

好少比佢天外飛仙殺 多數係原地跳combo死

仲諗住唔洗下下打code

除左大應該秒你唔到wo 200血
150就好多招都秒到 單手儲力打 單手撈同180自轉

叫油雞加返你

jaga

痴線佬1500未

未啦 油雞妹痴線過我

加埋都好似未夠佢多

其他招唔難避，就係避唔到招天外飛仙，唔知碌向邊先避到

收刀 飛撲

雞妹有時間加我入隊， 比冷飲你

新手有野想問有冇人試過打完幾粒鐘之後無左個save.....

或者你見佢有兩三個地方黑左
佢會小角度轉向 之後就會叫

佢極貝出個陣已經999好耐，你好似去到唔知第幾次活動刷貝先999

上年貝爺第一次出個陣百幾hr 佢已經999

咁有冇有保命有輸出
但無跑者珠 無y裝
但係雙刀仲未刷到刃英雄脈石都唔用住

唔客製強化照用
比其他雙刀高攻
可以參考我果套
跑者轉體力/加護

駛唔駛俾套有耳塞5體3又100會心嘅皇后冥燈太刀俾你抄，仲要唔駛咁多珠

我果時13×hr
到你999左一排我先306

好似好勁

用緊置頂果套恐太裝

係咪有人帶打貝

唔洗照抄
係睇你要咩技去打
有d人全攻 保命
我就攻+奶

仲用緊戰紋

入上面code

k字頭而加成鬼日精神上tk我
而加發出追殺名單 tk佢一次送10支冷飲

驚你啲冷飲唔夠用

我純保命耳5風壓5耐震3耐絕3體3快食3同節食

新手lm
以後跟k巴呀一掌Ching個d 都要用呢套裝

認真睇先發覺冇耐衝
唔夠用黎保命

尾大X

收到 另外想問隻貝出王道 要點飛？

比雙刀打姐冇事既

打贏騷鳥先

冤枉 邊有tk你

你指出貝果個任？

yes
打贏會多招動作
set入快捷
隨時可以跳

我岩岩過左

動作見唔見到ff14跳？

無 得巫三

唔好諗招跳住 同碌嗌一樣要啱timing
出黃道第一時間揾石先

打多場貝
好易過 可以貓8次果個

求幫手 而家開

搵舊石係前面擋到？ 好似見過

見隊友企邊你企邊就得
正常係 地下紅光——石-你

唔好 貝——-石-你 咁樣會貓

有啲隊友會企出去

佢地以為要對住隻貝 見唔少

好易打求其開救難都輕鬆過

唔好信佢
佢最想就係你企係佢隔離
之後就.....

爆g等緊你

梳 勞煩左咁多位

入緊
你開左場？

打完了 有3位大佬 極速搞掂了

有冇高手帶樹

有冇人一齊打金冠任

其實而家係咪個個都合 普貝呢 套裝

你繼續打就得
等你開
我入黎troll驚

啲貝處唔輪到我地架，利申貝處

諗住狂食菇 行行企企

打唔打雪見？

夜d返去同你一齊往進發

可唔可預埋我

你就嚟有兩個999

新場 afk算 唔敢出任
比人落左追殺令

引仇唔好閃
會難打
引仇淨打仇果個
閃4個都打

頭先幫手打普貝巴打話 有仇唔好閃 意思係咪出左果句未之後

收到

yes同埋有紅線

同我地打直頭唔好閃得了 仲好輸出

我就好似 陪跑咁

做下奶 得下補下血就有貢獻

你未升爆防，應該會秒

跟住可以開自由任刷多幾場應該就夠料砌裝

你地打住先 我夜d先jpin

無奶裝

打多2-3場應該齊

打多最多兩場

我奶唔緊要
盡量唔貓就得
比位我貓

有冇位

感激呀

開左

有冇人幫手打棵樹
街場過唔到

是咪可以join你地小隊？

要入k個小隊 呢邊爆咗

西利西利

成日中轉身果招
都係唔好咁搏
行行企企安全d

有冇人一齊刷活動金冠任
一個人打要用成13, 14分鐘

7x hr

你唔使打晒全部龍 睇啱邊隻啱size 打完就從任務中歸來

3ykRR4jjxzi3

我都要上999了
玩左千幾個鐘都未999

TK冇經

感激你地

齊裝？

而家睇下先 係咪全套整

你來呢邊？我地呢邊幾多人下

Ok

差兩條毛

仲有把蟲棍要料整

唔識用

開咗

巴打聽晚再找你地 ，要訓

我都唔識 打定無壞
貝貝幾好玩 齊裝升爆防 睇下頭post教學 慢慢練下打依隻野

小隊邀咗 打樹你問其他巴打

齊裝升爆防
近戰一流

入咗

升爆房要石

另外如果玩遠 係咪都係用返燈籠？

踢走幾多個？

你兩日攪點啦

冥燈y三件

刷雪見一場先1hr 有排

I see 遲點再搞
有點想玩太刀

有冇人一齊斬樹？

多謝雞妹都邀左我

兩個

慢慢打都升得好快

-1

有冇人打貝

你係邊個場

我未開機

OLD CFOOD成班人打

係樓下 上黎就打

搵唔到類似mod

歴戰王滅盡龍點打

Old c good full jor?

你成日掛機？

好似都滿哂

有冇old c good 再開

做咩我俾人踢左架

升hr做咩姐你地 定黎打週任？

勁呀ching
奶得又勁

仲玩唔玩斬樹

x字頭？ 見好似好耐無on 頭先加第二個

幾日姐

入集會區加翻你 有人要入 係優先踢mo on

巴打仲有冇位

要入2號小隊，個邊而家最多可以踢4個到
1號爆咗

但入唔到集會？ 爆人？

無爆

有冇code 我都唔知自己啱唔啱小隊

我想入呀

加左你 出黎入小隊

已加入

同求 10

聽日先 K訓左

好

岩岩試打歷戰王滅盡龍
想問下其實團隊打係咪易好多 佢moveset好快 玩弓完全唔知點輸出比佢下下跳起如來神掌打到我係咁要食藥同貓車
全程收弓跑黎跑去比佢撚左25分鐘之後比佢秒左 痴撚線

近戰易打過弓
弓要玩得精先打到佢

斷線
weak鳥

你本身咪係小隊

4個人一齊斷!？

比條自己打嘅片你參考下

我斷

你同野豬都斷

場外有2個巴打都一齊斷

點解成日入小隊集會係無人

條龍長期比你控刺爆係地下好似同我玩緊唔同game咁
有無玩得無咁好嘅睇 想參考下佢去咗其他區moveset快咗點搵空間輸岀或者節奏亂咗點算

wifi死咗
聽朝先整

破壞王對爆刺有冇幫助？

屌你老母 hkbn

係咪用hkbn？

same here

走場借口

宜家想上youtube都唔得
要用4g

冇用

撚樣和記有時都係咁

咁係hkbn問題 出面有po講緊

我用HKBN又無事喎

你好彩冇事？

d人上黎揾code入 多過入小隊

奇景
第一次見恐暴對住佢缩

肥豬逆襲

條岩賊打贏咗 仲要大叫宣佈自己贏咗

freeride 我地三個埋去想打停佢
你走左去

隻岩賊有冇走?

我去咗操控岩賊龍噴火 SEE 你3個大劍都不如我小弟岩賊子

你個hkbn假㗎

我用和記試過成個星期有多無得上網，我直接cut撚咗

屌你斷到宜家

瞓

斷到油雞都燒唔到

係咪冇手動save
個自動save假㗎喎

我第一次落網吧打無手動save，個save都係到
第二次有手動save，一再開佢話揾唔到存點....連第一次個進度都無埋

有冇pc巴打歷戰juno

Ps4有無早場

俾個code黎 下面果個唔得

迅龍裝

有無得入老屎忽隊

尋日4場5張

好怪雞

Genius 終於出咗增彈

俾個老屎忽曲你

請問幾時會有鋼龍y裝整

Thanks

見你入左黎又唔打

😂😂😂😂

唔好意思 又係我
太刀想請教炎妃同麒麟有冇咩心得分享

換裝打

炎妃>恐太+耐火衣
麒麟>

今晚仲打唔打

幾點？（香港時間）

炎妃：恐太 以滅盡刀代替可以嗎？打唔出玉。
同埋我想知有冇咩方法可以易啲斬佢尾 成日打尾都係白色數字斬唔甩

麒麟：打身又低傷，正面打頭又易死

依家仲有咩野打

麒麟用斬裂
輕鬆打
太刀一貪刀都中天罰

滅盡刀都得既炎妃尾好難斷 放棄喇
麒麟用太刀打一定要係咁打頭 用見切黎避招
真係唔得咪撚弓囉 一個合格既太刀狗要能屈能申

我只係個未出新手村嘅太刀狗

遠程武器自從貓左兩次俾朋友屌之後唔敢玩冇再掂過

成日想打埋尾個刀升橙/紅刀就天罰

輕弩一路行一路射就避到7,8成電
滑步弓唔駛講

新手近戰打麒麟會打到癲

呢3個星期都冇

新手用雙刀
一擊脫離 唔難過
不過好曬時間

4個遠程圍住個麒麟頭嚟射
個感覺會好正

佢成身都係斬裂
有人會用散彈打
不過要對頭打

通2大大力
不過就位煩過斬裂少少

斬裂穩好多
通2隻馬走黎走去好難打中

點解我回鍋之後係不停juno 王 同 爛閪王repeat
咩玩法

其實斬斧斷尾幾勁

JUNO WONG第二次再出現咋
爛閪雖然好機械式操作,但係對回鍋玩家黎講其實唔差
升HR,打錢,打鎧玉,打現時top tier武,打爛西防具

第一次再出現/第2次出現先o岩

齊左武未???

冰盾斧

上位我太刀磨左3個字先贏
歷戰唔洗3個字出返黎

你搵呢個巴打幫你過
10分鐘完場
我打麒麟唔用體3/轉身衣
佢就死先著
所以一係秒,一係冇事

多謝巴打
但等我自己單挑試多排先
下下靠人幫實變戰地記者
即使手殘都想試下靠自己實力過

有無ching打

做開戰地記者，靠人打到齊裝

打咩

hkbn 又死左？？

入game睇下有乜玩先

無事喎me

無野做 想揾d野hea下
有冇場鳩玩下

原來得翻樹打

比hkbn 跳到隻router 死下死下

悶到周圍接SOS任

有冇人帶伐木

有冇TK場

我係到解緊食材任

歷戰王係唔係比9星調查任更易出大金

歷戰王好似固定size

唔係
調查任易出D

咩任都玩 一人一任又得 打珠仔又得

一陣入

好啊 我打住sos先
Btw一場出咗無傷珠同剛刃
好kai鮮

出茸好/鐵壁先爽

想要增彈 刷到出左3 粒茸好仲未見
即刻轉玩弓慢慢等增彈
btw 已入

今日我朝早出咗增彈 加油

唔打4人任？

開左 打埋佢先

fail
個場得2個就話姐

爆槌個size好難分呀

岩岩真係得兩個

鐵壁重難出過強壁

我入黎已經3個
你係咪唔計自己
個個計集會所人數都唔計自己

齊5粒

1粒

炎妃係咁每出一下再鳩見切一下都9成中
之後就係咁登龍落佢對翼，平時就盡量打頭儲失衡，一瞓低又係打翼

麒麟都係係咁見切，不過就要睇準啲
同埋拔刀打頭好易中
準備轉身衣+耐雷好易打

唔係 岩岩真係得我同太刀巴

Sor,頭先冇為意鋼龍訓左

斷咗線 屌

fail
差d唔夠時間打

出左四粒心眼 都仲係未打得出增彈

Capcom啲讀心術

心眼易出 成日拎佢去鍊金

推

用hkbn?
你狂斷

終於出第二粒鐵壁

大把

用hkbn冇斷過

仲衰過Hkbn既澳洲上網

垃圾nbn

好彩贏先斷

想唔想轉橙名？

橙名係咩意思

型d 冇乜特別

四人輕鬆打樹

有無帶普貝

屌佢老母nbn

點轉

100hr會有新關
三古龍

個活動關好多經？

最多
一場1hr

唔該晒大神

我而家98應該今晚就要打
係咪要solo3古龍

4個用巫師裝幾好打下 易燒出硬值

可以call人幫手

打多鋪我去食飯先 20:46啦

ok

刷左極耐都冇爆錘細金
連銀都冇
係咪痴線架

早晨

睇住你地換晒巫師裝就知你地打咩

其實幾輕鬆 大家一齊用燒
又易弱化 硬直時間又長d

片手狗

TK魚

點解而家睇返d裝既名 同我果d唔一樣既

係升上去變名 定另外要打料

Y裝?歷戰王出嫁

果乜鬼野劍- 隻怪個名

爛輝武器????? 賊 王果D?

打樹精
搵班hr999幫你刷

搵你carry都得啦

唔想打樹
好麻煩 又難打
遲d學k油雞佢地玩專用裝打

太刀攻略 果度d太刀

我估佢講巫師果把

見到你個波動拳笑咗

打爛西出
等佢出活動

睇到爛系攻略 都知無可能打到

有輕弩就得
刷定冥紀弩
種菇準備定

姐你打燈籠？ 有無指定要邊隻

炎紀再升冥果把
要刷

有你carry ，到時入去企都贏

睇下屋企人要唔要睇電視

頭先果場炎王靠你輸出
我負責buff大家

一定係你睇錯，我淨係睇到雙刀同太刀輸出，我企埋左一邊

輕弩有冇咩推介？想試下玩下

睇你射咩彈

主流係玩咩彈

#2 有晒, 慢慢睇

我多數玩屬彈
麒麟就斬裂

以後帶人用巫師裝算 招燒勁好多

有巫師裝？

想問鋼龍係咪曾經改過
點解佢小小風我都埋唔到身

#990

好耐無一齊打

又預備搶1001？

不了 成班逼害太刀 收負皮

燒一下8x傷
好似係

想改個PO頭做9/6出黎行街

do it 聽日我出

997!

998

999

1001